{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026167",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000103192",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천(상동) 플로체 호텔"
    },
    "text": "自主的に計74室の客室を保有しているこの宿は、周辺に7号線のサンドン駅と7号線のサンドン駅があり、アクセスが便利です。また、韓国語でのご案内も可能で、土曜日には2名様までご案内いたします。この宿はネットフリックスの視聴が可能で、スチームサウナと禁煙室は運営しておらず、PCの使用はできません。訪問者のレビューによると、この宿は静かできれいで、貸室の締め切り時間が遅いため便利で駐車場も広く提供されています。また、親切なスタッフと価格対比良いサービスで満足度が高く、清潔な客室のコンディションと安らかな休息を保障します。ただし、上洞駅に位置しているためアクセスが良く駐車も便利ですが、大きな虫が出没して臭いがひどく、寝具やトイレの清潔に不満な点があります。そのため、改善のために換気や禁煙号室などの措置が必要になります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何号線の駅に近いですか？",
            "answer": "この宿は7号線のサンドン駅と7号線のサンドン駅に近いです。"
        },
        {
            "question": "この宿は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "この宿は計74室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はネットフリックスの視聴が可能ですか？",
            "answer": "はい、この宿ではネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿ではスチームサウナや禁煙室はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、この宿ではスチームサウナや禁煙室は運営しておりません。"
        },
        {
            "question": "土曜日には何名までご案内してくれますか？",
            "answer": "土曜日には2名様までご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "この宿ではPCの使用はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、この宿ではPCの使用はできません。"
        },
        {
            "question": "この宿の訪問者のレビューでは、どのような評価がありますか？",
            "answer": "この宿の訪問者のレビューでは、静かできれいな環境で、貸室の締め切り時間が遅くて便利で、広い駐車場が提供されていると評価されています。また、親切なスタッフと価格対比の良いサービスで満足度が高く、清潔な客室の状態と安らかな休息が保障されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の場所はアクセスが良いですか？",
            "answer": "はい、この宿は上洞駅に位置しているため、アクセスが良く駐車も便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿の臭いや虫の問題はありますか？",
            "answer": "残念ながら、訪問者のレビューによると、この宿では大きな虫が出没し、臭いもひどいという問題が報告されています。"
        },
        {
            "question": "この宿には換気や禁煙号室などの改善策はありますか？",
            "answer": "この宿には換気や禁煙号室などの改善策が必要であるとの指摘があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 446
    }
}